連登癲到有full screen廣告

今次仲唔捉到你
開頭以為中毒
原來係一個Linko shop 方型廣告有script會自動變full screen

想比錢去廣告但係唔想搞paypal